渡辺麻友が芸能界引退！健康上の理由

元AKB48で女優の渡辺麻友（26）が、芸能界を引退することが1日、分かった。所属事務所の「プロダクション尾木」が発表した。

発表によると先月末で同社を退社したといい、「この度、渡辺麻友より『健康上の理由で芸能活動を続けていくことが難しい』という申し入れがございました。数年に渡り体調が優れず、これまで協議を重ねて参りましたが、健康上の理由でしたので体のことを最優先に考え、本人の意思を尊重し契約を終了し、芸能活動にも終止符を打たせていただくこととなりました」と報告した。前田敦子、大島優子らとAKB48の元祖「神7（セブン）」の1人だが、神7で芸能界を引退するメンバーは初めてとなる。

渡辺は06年12月にAKB48の3期生として、当時中1で加入。「まゆゆ」の愛称で親しまれ、14年の選抜総選挙で1位に輝くなど中心メンバーとして活躍した。09年には「渡り廊下走り隊」としてユニットデビューし、12年には「シンクロときめき」でソロ歌手デビューした。

また女優としてもテレビ東京系「さばドル」（12年）、フジテレビ系「戦う！書店ガール」（15年）、テレビ朝日系「サヨナラ、えなりくん」（17年）などに主演。AKB48卒業後も、18年5月にミュージカル「アメリ」で舞台初主演を務めたほか、昨年放送のNHK連続テレビ小説「なつぞら」では、ヒロインが勤めるアニメ制作会社の同僚役を好演していた。

正想開post...

波台最黑暗既一日

俾人私有化咗

係咪下海

下一站S1定SOD

產子了

老雞
akb雞團引退完 好似人間消失

ching講返句人話

演技差，又老，撈唔掂

人都走左 積下口德啦

吊你老木

係咪你

波台の日本語post

下一站?

生花柳？

富士8樓

最後致敬

的確退左團
知名度跌得好勁

叫左帶套架啦

尊重啦

係咪患禽流感？

等佢再出道

無碼拍東熱

挽留

my飛彿

比客搞大左肚？

好返會唔會考慮下海？

準備孵蛋？

衝去三上悠亞到

準備加入av界

大咗肚同中咗招？

懷孕

下海定結婚產子

渡邊破麻

大住肚下海

我估SSNI 或者 STARS g

妊娠AV，大住肚俾人屌

好撚變態

attackers好似刺激d

推上熱門

都退出埋
上面班人仲咁撚口臭

唔想再睇akb

你現在聚腳在體育台

做雞搵夠割禾青

G

幾耐無打飛機。d精黃到

真

麻油g引退嘅第一個post竟然唔係由頭號粉c卡勞出

蚊香社新人出道

入面有d紅既又冇樣又冇身材
舉起個拳頭流滴眼淚就話自己好努力會守護akb
到而家都唔明點解有d樣衰既會紅
靚既去拍av
不過佢而家好似整左容

其實唔明點解成日話佢係雞
明明佢連緋聞都唔多單
又唔係鐘意去浦個d

波台弱能人士係咁

雖然好後生，其實佢都做咗十幾年，挨壞真係唔出奇

俾成龍搞大左？

有睇過佢嗰集情熱大陸就知

你見d雞多緋聞咩

成班on9當有趣
上網講野唔使負責幾難聽都講得出
佢已經唔係唔多緋聞 係直情冇緋聞

暗到無緋聞

老雞是沒有人要的

做雞學人拎牌坊

好好笑

埋街食井水

D雞蟲傷心到淨係識腐皮

雞蟲su

你會要

你老母就俾成龍搞大

多恩客送禮物，包多幾個鐘就有

老雞都冇得J

咁後生就退

大咗肚都可以係健康問題

做AKB都搵夠 15 16開始做
而家搵人埋單好過

不如你真係打一次
唔好扮

神偵探

係咪有張麻友腿張開圖?
想睇返

露閪露屎眼嗰張？

被中出大左肚?

麻友雞真係去做雞

屌你 呢個高橋南嚟 係q渡邊麻友
人哋演講技巧好lead到幾百人 你得唔撚得呀

我知佢係高橋南
我係講緊akb入面有d樣衰但紅既例子
咁佢係既
但麻友我覺得akb黎講算ok
咁我好撚膚淺 追星尤其idol睇樣睇身材架姐

富途牛牛
4.8
免費
美股開戶炒股用富途牛牛APP
註冊富途牛牛美股戶口零外匯存款門檻 只需本地銀行戶口立即開立美股證券戶口 提供優質交易服務 用富途牛牛開立美股戶口投資全球 無需外匯存款 超低門檻讓你一APP買賣美股 仲有免費即時報價

比連登仔笑咗咁多年係雞，終於頂唔住😂

作為渡邊麻友同高橋南嘅雙推我首先唔同意高橋南醜樣 你嗰張係啲2009嘅相嚟 嗰陣啲妝同條眉柒到飛起 雖然呢樣係主觀感覺 但呢張2015年嘅相希望可以改變你印象

其實追akb係好似養女咁。。。
我而家真係sad撚到仆街
屌
麻友

幾百個女仔緊有唔同嘅地方吸引人嘅，akb本身就係一個育成遊戲

搵張正正經經影既相啦
不過我覺得早期前田柒d

大肚大幾年

收到wind有性病幾年

咪由佢哋講，你越駁佢佢越興奮

點估到ぱるる仲生存緊嘅時候麻友已經要引退

source?

麻友真係一代回憶

仲記得六年前佢贏咗第一名嗰陣時 真係好感動

希望佢可以放低偶像包袱 過佢自己想過嘅生活啦

眨下眼就過咗咁多年

下海最後準備

好撚啱
到底麻友咩病
關唔關佢唔鍾意食菜淨係食炸雞事

佢都辛苦咗好耐佢唔適合做藝人

AIDS?

26歲先拍AV ??

佢根本冇乜資源 對比起指原 佢真係辛苦好多

原來咁後生?

中出解禁

講真綜藝能力差咁遠已經少好多嘢做

我願意幫佢埋單屋企差個工人...

醜唔醜呢d咁主觀唔講啦 但佢明顯有執過個樣啦
你睇個鼻都唔一樣

反而覺得前田個樣幾gfable

好掛住迷麻大將軍

大哥 你搵啲snow濾鏡相機全世界都整過啦
咪又係嗰個鼻
佢又唔係靠樣搵食 駛鬼整咩

佢個樣好似成日都好唔開心咁

同48 一樣，頹撚到節目都冇撚哂

有性病引退個閪日日開工都痕到爆

喊撚左

你中意妓女都算 仲要周圍講 痴線毒撚到爆

應該搵到水魚埋單

正皮咗

係咪波台手足留言

屌你地啦波台毒撚學人講毒 玩膠玩咗咁撚多年唔厭㗎咩？渡邊麻友係文春指定白蓮花好冇
平時我都算撚數 唔該呢啲時侯畀返啲尊重啦
以後都唔會有佢嘅新聞出嚟畀你哋玩膠㗎啦 唔撚該晒。

以後係蚊香社大撚把新聞啦

你又知佢唔會復出？死能左咩

波台有幾毒 你就真心中曬毒 所有日本女星 都係雞啦 你係佢老公？ 醒下啦 女人係拎黎屌嫁啦 咩尊唔尊重姐 麻友係雞

佢真心有問題 當係佢條女咁 又唔開心

連雜誌圖都無張，睇來準備過S1下海了
以下係我估佢嘅拍攝路線：

AV debut! First impression! 前國民偶像初次sex!>
握手會の秘密>
美少女學生放課後の秘密>
Maid cafe>
女學生援助交際>
Cosplay>
貧乳AV>
不能叫出聲系列>
妹系AV>
女同系列>
售貨員被姦>
著衣性交>
新任護士口內射精>
一擊顏射>
魔鏡號>
Fans大感謝祭溫泉旅行>
透明人間>
素股>
痴女覺醒>
顏面騎乘>
美少女緊縛スペルマ拷問>
女奴滴蠟>
格勒底交>
醉拳>
即尺口交>
口交mania>
痴女淫語>
軟體美女>
女保險員枕營業>
髮交髮射>
慾求不滿人妻>
初次3p>
新任女教師輪姦>
泰國浴（得二粒石仔都走去波推）>
美人OL黑絲腳交>
女體盛>
蛇舌>
女扮男>
乳交峽射>
SM片（M女）>
完全束縛>
痴漢電車>
路人搭訕即尺>
徹底顏射>
M字腳肉便器>
老人介護>
麻藥搜查官>
SM片（S女，插男人屎忽）>
Digital Channel>
未忘人系列>
夫目前犯>
汗sex>
風俗娘>
大量潮吹噴泉>
Sex on the beach>
主題公園/摩天輪/公園/巴士/電車公然猥褻>
醜男sex>
初灌腸>
男潮>
doggy style>
媚藥系列>
鬼畜輪姦>
中出解禁>
美人弁護士20連発中出し>
濃精淋浴>
護士騎乘位中出>
初次Anal sex>
大綑綁無手口爆>
精飲M女>
黑人三穴中出二十連發>
聖水解禁>
渡邊麻友大放尿>
黃金咖啡淋浴廁奴>
引退作獸皇

跟住可能去加勒比拍下無碼，扮東熱空姐/護士玩埋多人中出灌精，精液壽司，多人口爆吞精，公廁肉便器，恥辱剃毛，濃精淋浴，Anal sex，黑鬼輪姦，三穴中出，引退，再將之前有碼片流出，學下鋼管舞做一陣風俗娘，去工聯會學下dup骨又開檔哈哈笑腳底按摩/樓上骨/spa呃下人，去澳門扮下車模搵大陸佬包，嚟香港表演下用塊閪食煙，塞蘋果/橙/哥爾夫球/人頭，玩女體盛，順手拍埋性玩具/震蛋/假能/吹氣公仔/情趣用品/避孕套廣告，去指壓場客串下，ptgf昆𨳊港男，做下141 酒店女，扮下7日鮮咁，跟住搵夠，最後搵人埋單，埋街食井水

你係咪嗰啲求愛不遂嘅毒撚
我係女人嚟 多謝關心
睇下你第時搵咩質素囉 開口埋口就話人雞鴨鵝咁把炮 睇多啲書收收你啲戾氣啦

大把男人都係咁 你可以唔洗搵男朋友啦臭雞

留tg？我迷麻想認識你

(多圖)渡邊麻友AV流出

咪搞事啦

做雞俾人屌得多

笑閪

多數呢d毒女都唔靚 你可以慳返

又真

東熱執咗啦！

一本道三穴中出。

點呀天氣狗 今日未食狗糧 入黎r野食呀

不要走 大鐘即使敲響 你別放開手

Cry

舊神7無一個靚

陽菜mayuyu
同埋mayuyu算係咁
一直冇醜聞又冇緋聞
做佢fans都幾好
好過手越由紀

咁突發好難唔想像係有內情

其實都唔算突發 佢已經無消息咗好耐

Idea pocket
SOD
S1

消失咗半年頭先Twitter先更新

幾時下海呀 好期待

名器

如果佢拍AV點算

一來就加勒比無碼

av界出道

可能同av黃子華扑，再俾吉村卓由鼻奶到落腳，再俾南佳也中出

三上悠亞之最大競敵出現了

與其追擊麻友拍av 不過追擊柏木仲好
比手越炮射完都夠膽繼續出黎撈

渡邊麻友係雞

渡邊麻友係富士7樓開檔，380蚊1q
上次俾四百好老實咁找番廿蚊，醒左俾做tips開心到爆
一路插佢一路唱忘記我自己，相當寫意
坦克車牌，加50蚊環吹送口爆，加100蚊nuru45分鐘
熟客有啲為留客送埋環吊中出
上次臨射前嗌光復香港，佢好配口咁嗌時代鴿命
爽到袋底精都出埋

手越由紀

瀨死唔走唔知做乜鳩

今天，藝能界最震撼的一則消息，渡邊麻友，隱退，告別。這份痛，2017年的那一天，那位女士，似曾相識，一陣唏噓的氣味撲面而來。身邊有好些朋友無法接受，我也不太懂得安慰，對於引退的這份執意和決絕，對於某些人來說，永遠不會透徹理解

麻友對於我的印像，是一個偶像的楷模。她十年如一日的自律，沒有一點黑料，愛護團隊，從在前輩身後的後輩，成長為帶領團隊的次世代王牌。我們都知道生駒作為交換生到來的時期，馬玉有多照顧她，成為乃木坂的頭號紛絲，在生駒的畢業演唱會趕往現場作最後致敬，彼此成為了挈友，惺惺相惜。她一直在提升自己，對唱歌、演戲都有顯著進步

朋友跟我說，他一直把馬玉當成一個王道偶像，喜歡她的雙馬尾，在舞台上閃閃發光的樣子。在總選後台，她說過會因為周圍的人都寄予我拿下第一的希望，所以自己有了拿第一的想法。2014年6 月她終於登頂，在舞台上彼風的一刻，再沒有人嘲笑她「永遠的第二」

她經常會說，希望紛絲見到她可以告訴她，因為渡邊麻友的存在，為自己做到了什麼，成為了一個怎樣的人，而不是自己為她花了多少錢。有人看到這樣的留言而考上了一本，因為她自己也不會放棄，因為她的果敢而邁出艱難的一步。精神上的互助，才是最良性的相向關係

她，真是一個非常非常棒的偶像

我朋友說喜歡了她近八年，看着麻友一路走來的時光，才把最痛苦的創業前期捱過去。對於很多人來說，她就是烏雲上空打下來的一線光，在想她的時候你會笑出來，喜歡一個人，大慨就是這樣吧

有時候我們會難於啓齒，話說到嘴邊，就是不知道該怎麼和別人形容我對你的喜歡。她美麗、溫柔、大方、堅定，這些美好的特質妳身上都有，就像是天上的彩虹

現在，只想你躲在世界某個角落，健健康康，快快樂樂，沿著你的生活軌跡繼續前行。接下來你什麼都不怕，也會好好地走下去，照料好身體，盡情地做自己喜歡的事情

青春已經開始離去

告別藝能界，消失在大家的視野裡

願你此生平安健康，喜樂常笑，這麼多年，辛苦你了

まゆゆ

#渡邊麻友

Twitter都del咗

而家唔輪到陳已完揀啦

佢真人都好毒

不嬲都身體唔好 做野捱壞晒